[VIUTV全民造星]12人男團MIRROR討論區(21)

VIUTV 男子組合MIRROR

成員簡介:
隊長: 楊樂文 (Lokman) @llokmann
成員: 王智德 (Alton) @altonwongz
江熚生 (Anson Kong) @_kisang_
盧瀚霆 (Anson Lo) @ansonlht
呂爵安(Edan) @edanlui
陳瑞輝 (Frankie) @frankie729
陳卓賢 (Ian) @iancychan
柳應廷 (Jer) @jermylaous
李駿傑 (Jeremy) @jeremy_0908
姜濤 (Show) @keung_show
邱士縉 (Stanley) @stanleysc_
邱傲然 (Tiger) @tiger_yny

出道作品《一秒間》

第二首歌 《ASAP》

《ASAP》Studio Dance Version

第三首歌 《破鏡》

《2018 THE FIRST MIRROR LIVE CONCERT》為MIRROR嘅首場演唱會
於12月21日九龍灣國際展貿中心匯星舉行

由MIRROR主持嘅綜藝遊戲節目

《Mirror Go》
第一季於2018年12月10日至2019年4月22日逢星期一21:45－22:30於ViuTV播出
第二季於2019年5月26日起逢星期日22:30－23:00於ViuTV播出

MIRROR成員參與的劇集

《退休女皇》 姜濤、江熚生、盧瀚霆
於2019年6月10日至2019年7月5日逢星期一至五22:00－22:30於ViuTV播出

《娛樂風雲》呂爵安、李駿傑、邱士縉、邱傲然
由2019年7月15日至11月29日逢星期一至五20:00-20:30於ViuTV首播，全劇共100集。延續2018年劇集《做演藝嘅》的故事。

吹奏樓主樂仔

幫手開個post姐

新po留名

wow樂仔都幫手開mirror個post

Reflection留名

齊人版仲好睇

估唔到隔咁多個鐘先有人開post

哎呀要post埋《黑市》！

MIRROR成員參與的劇集

《黑市》呂爵安、邱士縉、柳應廷、邱傲然
12月25日起 星期一至五晚9:30 首播

痴線樂仔真係開
一定要表白樂仔

越黎越多樂仔打手加入

終於爆到舊post
以後集中響呢度傾鏡仔啦

大力支持樂仔

我地等緊你

吹奏樂仔
我愛樂仔

表白樂仔

新post留名
讓我闖

夠鐘開31台

新Po留名

大愛Jerdan 登神通渠 CP
柳應庭

阿爺留名
繼續屌爆DiuTV

睇咗預告冇Edan

[VIUTV全民造星]12人男團MIRROR討論區（20）--- A

[VIUTV全民造星]12人男團MIRROR討論區(20）--- B

咁耐都未有，仲以為全集係Mirror。

係 冇佢個日做左幾個訪問

830開著部電視放係度 突然望一望鐘 以為自己掛住禁電腦miss左都未見人

公公聽日可唔可以係片場同你相認

同好

新po留名
繼續diutv

笑咗
啱啱公公HP-100000000

樂仔唔貼埋新潮文嘅

契仔最近無啦啦咁活躍係social media到我都覺得奇怪架啦 原來咁又有得見報啦喎

不忘因ton新舊潮文

班糖見到仲唔狗衝？ 私追撚又要出動啦

黨媒01咁鍾意拎人啲story作文

姜B只不過係二十歲嘅小朋友

01呢排成日訪問Mirror
屌

佢紅？
周杰倫都會落街場打波
發哥都會搭地鐵
唔好諗到明星出街咁轟動

咁又係啲人話佢比人打到變左姜蓉lol

姜蓉笑死
不過姜b壓力咁大 加上平時可能已經冇咩時間休息同朋友唔多依家難得有時間打下波做下自己鍾意嘅嘢都好希望大家比啲空間佢

岀依篇報導嘅人係咪hellos
啲口吻完全係迷妹角度
問幾時show腹肌 又話塊面尖咗個人瘦咗
仲全部都係story cap圖。。

Hello各位新丁留個名先

今日先喺地鐵站見到發哥😛

姜糖真係勁

嘩計計吓都課咗幾十萬金

呂爵安世界第一
LM

你個名

搵人改埋做thanks_you

LM
呂爵安世界第一
大家估下如果出小組歌佢地會點樣分組？

之前訪問講過
教主＋姜b
Jer+ian
Lokman+tiger+stanley+ak
皮皮＋Edan＋Jeremy+Alton

估咩丫
姜son契仔出solo囉
Mirror是什麼
小組是什麼

呢個組合都幾奇怪

除左第一首其他都係都市傳說黎

我要jer solo呀 契仔唱歌咁撚難聽
點解小組要jer加契仔喎 配Jeremy或者呂爵安唔得嘅？

叱咤五強：
Reflection
一號種籽
人話
未來見
我們與愛的距離

叱吒最歌最後五強
Reflection 一號種籽 人話 未來見 我們與愛的距離
希望姜糖唔會害死姜b
係時候ALL IN人話啦
最後的信仰 RIP

ALL IN 未來見

jer配呂爵安先係最完美
viutv究竟識唔識分配呀

Jersdan三人組合正呀

大三角正啊

鏡粉同姜糖嘅數量真係超越我想像
我本身以為佢地完全唔紅
而家響分票情況下居然都入到兩首
一號種籽仲要穩到冇out過
厲害厲害

劃咗位都要排隊
有人度過個袋38×30cm連個boxset都裝唔落

希望鏡散之前可以出首大三角unit
咁我就滿足了

算啦 viutv一向荒謬開
大家都唔好對簽唱會有太高期望啦

好灰

Hi thanks you
有冇人認頭Calender

真心問點解要排隊
我放工趕去諗住岩岩好入場咋喎

劃曬位
又要人排隊
咩玩法
要人放工9衝

等你班友花時間排隊等換盒換濕鳩月曆
換完坐定定等班仔出場
咁佢哋就有得準時收工

唔係唔想早去 我都唔想趕
但大佬你開7點 叫人6點3等入場 真係飛過黎咩
又換唔到時間

作為同行雖然唔係日日跟viutv
你作為crew member日日係道同啲fans講演員既野請問有咩意義 定你咁樣跟crew覺得好威？

有冇諗過其實咁樣有可能會真係害左佢他⋯佢地淨係打滾左一年，d歌應該淨係啲鏡粉識或者少量街客如果而家咁樣拎Mirror/姜b一定俾人鬧到死依家公認為要攞嘅歌曲係：人話
想幫佢哋嘅話真係望就望All In 人話La
-
就係因為支持同埋想保護佢
唔想佢哋咁快就已經俾人插到死

其實好多嘢諗落都無意義
包括你同我喺呢個post留言都係無意義

我想信其實大部份香港人都會投人話
呢個運動有二百萬人 有四分一肯投票已經勁過鏡粉同姜糖 要相信香港人嘅選擇

作為同行 我覺得你咁樣做野唔係咁好姐
是非花生邊道都有 要派都好多方法同時機 但你日日咁樣update對你自己都唔好 只係提醒下你 可能其實你係啲大人物上黎爆野但我呢啲小薯仔出聲得罪哂
既然你覺得無問題咪由佢 祝你跟viutv一切順利

我只知道教主易養好多，買下Meko同雀巢就得
另一個係買Diptyque, Chanel

有時見投票,搶boxset,扭蛋個勢咁勁
都想知究竟有幾多姜糖同鏡粉

巴打你個名

姜糖咁多姨姨粉緊係俾姜B代言多啲luxury brand唔用都買黎擺喎

一切都要睇fans base咩人多

唔計財務自由果批

一堆駛老公錢 一堆駛老豆錢
最有錢都係屋企個男人

做女使老豆錢
做老婆使老公錢
做奶奶使老公同個仔錢

所以追星嘅投放資金取決於屋企男人嘅財力

搵花姐做經理人就一定捱唔到幾年 佢地淨係識當人搖錢樹 頭兩年賺左一筆就byebye啦

會唔會係因爲今年完全上網投
下年現場投嘅話衝三甲應該冇乜可能
啲糖當然想姜B樣樣攞第一啦
不過人哋開到聲話叫投reflection喎
Hellos就話冇得簡姐
啲糖會唔會聽話先

根據以上圖片 聽日［Mirror頻道］
有因ton，Tiger，LokMan，大表哥，契仔，AK
-
私心
韓國組合全部冇份
希望下次就係佢哋幾個啦

對聽日個組合冇乜興趣

聽日有Phone-in
唔知有冇鏡粉勇士，會打上去Diu下boxset、月曆

真心想睇人打上去屌柒Viu

咁都兜到 好野

好想睇下加埋Hellos嘅鏡粉贏唔贏倒姜糖
可惜佢最後應該只會報第一
都唔知 人話 咁穩會唔會其實都係第二
如果最後真係一號種籽贏都唔知講咩好。。。

你咁講我即刻想打上去添呀

11個成員嘅fans都贏唔到姜糖？ 咁唔好怪花姐要死攬住姜濤啦

大力支持你聽日打

估唔到會上半隊
睇好依度有三個之後會成日上
點解冇皮皮。。佢又冇劇拍

其實Reflection贏的話，姜生一樣有份，咁咪皆大歡喜
我見地球只要有人提投Reflection,即刻比一號種籽sticker洗走
不過講真，11個仔加埋無可能唔贏班糖，只係我見有其他仔群組啲人都冇咩提投票

其實好多群都好靜
因為平時其他仔都冇乜消息可以討論
唔係依排有嘢要換
可能全日得啲早晨早抖sticker 或者入群bot

想知個聖誕小派對公布左未

問題係班糖要姜B自己贏
就等於爆完boxset單嘢
Hellos都覺得好唔公平
但都只分倒小部份去投翻reflection一樣

當你個仔有solo你就會想佢被人認同
將心比己其實可以理解嘅
只係依家問題唔係一人一票去投
班糖係課住投咖

同埋想講 11個仔粉絲都投mirror一定唔會輸
只係 大家都真心一人一票 而唔係去種票
今年變左網上投票其實都變左質既 學樓上講要個手機號碼有幾難

連姜b都出到聲話其實佢想團體攞多個自己真係唔明解班糖點解唔接立下佢偶像自己嘅意願同佢地講都嘥氣⋯講咁㨾會間接害咗佢個仔一陣話咩唔抵得又唔會真係諗下如果佢真係攞咗嘅話佢嚟緊呢一年會受到幾多輿論幾多壓力根本佢自己都想比空間自己進步都想睇佢慢慢進步而唔係一下子已經去到佢係最好咁樣啦比負評我啦還未醒覺的姜糖

多過自己*

我想問下
ak你對於pb無得拍電車個part有咩感想
因ton大表哥你mv出鏡5秒都無有咩感想
皮皮我地都好心痛你pb同mv得咁少shot
Tiger下次再拍mv你做導演好唔好
契仔你第三首solo填詞係咪又係林寶
隊長今次pb同CalendEr 都引黎好大不滿有咩感想，DiuTV可唔可以重整

究竟的神徒係幾有錢真係好有心又送成堆嘢食比劇組係咪會送足三個月

應該係除非唔係消息真係靈通

今日轉左地方拍攝喎 班神徒咁都知地點？？？真係神通廣大呀

班腦殘糖係咪真係咁蠢入咗五強已經贏咗啦，仲話咩接受唔到排第五要繼續拉票，你唔輸得咋唔該唔好累死姜濤喇！睇comment都知如果今次mirror/姜濤贏一定被插死！

但其實部分鏡粉包括我都會投人話
希望姜糖都係啦

其實我覺得班演員就唔會點食咖啦
個個都想keep fit 嘢都唔食得多
應該都係班crew食咖啦
不過討好班crew對教主都係好事嚟嘅

聽日派你打上去

期待緊會唔會有神徒可以好似韓國啲fans咁 送成架餐車去劇組

未聽過呢件事

神徒咁有錢 對佢地嚟講輕鬆啦
不過我都幾期待 想睇下佢地包唔包到

我覺得reflection五強已經超額完成
萬一拎第一 班鏡仔真係等住受靶
我唔想愛佢地變成害佢地

會甩色❗應該要簽內頁❗每個成員簽一頁🥺

買本pb返嚟又唔簽 咁叫人買嚟把撚呀？

跟住之後仲要錯曬都唔換🌚

話姜仔手機被搶代打嗰段文字喎
這就是姜糖

期待咗一個星期 點知冇教主同姜

我怕羞

留名等睇

你望下段字同佢之前啲post個分別先再講啦

佢之前都未試過打咁大段字淨係一大堆hashtag

所以我哋呢啲窮人只能夠自己追
哪有錢同班師奶玩
下下課金買禮物落廣告教主就會po ig,佢哋玩哂

聽日洗唔洗開工呀

碌落啲 skip咗啲廣告
好易睇得出段字唔係佢嘅風格

唔洗理果一個人啦公公
大家都係想了解多啲佢地
其實完全冇野

絲打鐘意B3?見到edan咪好開心

收負皮點都唔會夠Diutv收得多
理鳩微佢

得*

之前係隔離Po次次講Edan/Jerb/AL 都有負皮Gala都唔知依家係咪唔抵得我哋有得收下佢地風唔洗理喎

即刻令我諗起亞太區最受歡迎男歌星係亞皆老街同太子道嘅林峯

其實姜B攞唔攞呢個獎都ok！用平常心看~
新人既第一首solo歌如果真係攞到，係威威既~
但係，一個新人攞唔到最受歡迎歌曲都係「好正常」
攞到都唔代表之後唔使開工、上左神枱......都要繼續拚搏架啦......
無謂令姜B同佢其他同事有太大壓力，我係支持佢!

8點有電台聽喎

補充 雷廷音樂圈
有 安濤神+LokMan
8:00-11:00 期間又唔知要等幾耐先有佢地

一開波就係佢地！

雷霆881 播緊

RIGHT NOW

lokman好得意
你地都唔係真係差好遠姐! 同埋

男人踏入3字頭先係最有魅力OK?咪成日話自己大

PS:呂爵安很成熟

Jerb好善良好叻仔成日因為表現唔夠好喊 仲會因為Edan喊
[本人認證]Jerdan世界第一
吹奏Jeremy媽媽好溫柔

快來投入頭巾懷抱

世界已為Jerdan瘋狂

mirror ig又冇update
因為契仔冇份

viu竟然有個一周年節目俾mirror

一個禮拜前先話人知仲要節目名都未定好

今日啲CP做咩係咁出糧

唔係睇到個預告都唔知

到底個ig係咪廢架

個個都會捕住viutv啲廣告咩

個ig淨係要黎update契仔架咋

又夠鐘聽電台live

依家先知

因為今日係MIRROR concert一周年?
除咗Jerdan仲有邊個出糧

個節目幾時做

今晚有phone in

ig live開始

唔係你地講都唔知

Tiger仔報天氣

邊個ig?

Tiger今日好mean
Mean AK話佢可以考得再差啲個陣我笑到仆街

姜son
Last Christmas I gave you my heart

點解edan有要配 alton.....

唔係alton就星座撚
都差唔多

呢日係佢哋演唱會扮錫錫一週年，又出首咁嘅歌，兩個有景轟
有時都唔明點解兩個男仔仲close過女仔，睇星2比賽兩個人手手腳腳蹺埋一齊，姜濤隻手仲要搭喺Anson Lo大脾
不過呢對同Jerdan都係好吸睛
見到Jerdan一齊拍廣告真係好開心

最鐘意幾個都唔係聽日

希望下星期係其餘6個...
安濤son jers 皮!!!韓國mg組!!!正到癲!!!

Sweet到漏,想睇多啲佢哋嘅互動

每日都期待姜son嘅互動
但想知其實佢哋係咪真係好friend

吓 點解鏡仔除夕唔係喺香港過

屌留返喺香港啦 做乜鳩要去澳門市

推班仔打入大陸市場生金蛋
仆街死啦 仲話係造香港明星

hi

去唔到啦送中

澳門不了
如非必要都唔會去
寧願見少次

因為今年啲慶祝活動取消曬
不過其實開廠做live show都得啦
係咪又要啲鏡粉衝囇去澳門。。。

大除夕夜大家留返喺香港賀佢老母好過啦

香港應該冇騷，買唔到保險

大家追得開心啦

送中不了

到時唔知有冇鏡粉中招

大家去之前真係諗清楚
見少一次好過以後都冇得見啊
(不過都幾擔心班仔）

班仔打正牌係受旅遊局邀請應該冇事掛
問題係鏡粉。。
依家個個都話要去搶船飛同酒店

冇錯 所以叱咤先要cancel咋嘛

係宇宙第一

痴線 兒登女真係瞓教都要攬住Jer b

兩個都一樣訓到皺晒眉 辛苦晒啦

Jerdan世界第一
嚟緊三個月求多啲花絮

心痛死日日開禁早

好甜

屌喺返viu做個除夕節目咪得 咪撚送中啦

如果有朝一日有幸見到jerdan小分隊
真係同你課重金狗衝啊！！

真 死窮撚表示願意為Jerdan課金
你買咗撒隆巴斯未啊

可唔可以叫撒龍公司整返個jerdan見面會
係既我課重金支持又點話

喂呀!!!!!
甜到糖尿上眼呀!!!!!!!!!!!!!!
閃到盲呀

冷靜D!!!撒隆巴斯代言人仲係愛國藝人王祖藍
等佢正式轉JERDAN做代言人先買啦

屌 sor9 唔記得仲有蝗祖藍
理性兼貧窮的我最希望有Jerdan嘅音樂作品畀我課金

mirror隻碟個封面有都偷笑了 馬上狗衝

啦啦啦 你一講就醒起！

如果連第一隻大碟都好似年曆咁出某幾個成員封面
我真係_爆diutv架
係識玩既 就出12仔仔單人封面+團體封面 再抽小卡
鏡粉個個皆大歡喜自己抽自己換

公公有得現場睇互動花絮唔好咁自私記得上嚟講俾我哋聽

全部都係錢

打死都唔去
不過一定好多鏡粉狗衝

登神IG派糖

故事完畢

登神既日常就係小學雞鬥嘴情趣黎

笑死好想睇Edan po番張

花姐又夾埋01做新聞 有冇偏心你自己心照啦

MV你可以賴邊個唱就邊個鏡頭
咁個CalendEr你點解釋???

我淨係想要12個人封面,換嚟換去好煩
呢兩次重換唔夠咩

但經過依兩次就會知道 佢唔會放過任何一個換野既機會
連團體年曆都可以出成咁

錯了, diutv唔會錯過任何賺你錢嘅機會
唔使經過依兩次都知

一秒間

安濤son咁吸睛都一秒間
對兒登女公平咩
DiuTV重剪呀

跟唱歌排呢個解釋真係世界級

好juicy呢個不斷狙擊教主

強烈譴責花姐不理民意 盲捧契仔

靚仔佢又唔係 跳舞完全唔得 唱歌其實都叫還可以

無錯契仔係進步緊 但好多人未洗好似佢咁要進步都比佢好

造星2 B4每個唱歌都好過契仔

同隊黎講Jeremy 穩定過佢 Jer唱得過佢

如果話平均 我覺得Edan都平均地好過佢

靠佢唱歌又拉唔曬 佢跳舞唔得個低水平

咁lokman AK stanley AL Frankie都係跳得啦 唱唔到啦

越捧契仔 對契仔越反感

花姐咁做真係幫佢招黑

不過其實佢都冇得選擇係咪俾人捧
起碼佢都進步緊
對事不對人啦 班仔無辜咖

契仔又唔無辜得曬wo

之前有人話佢跳舞唔好

佢即刻起鋼話自己不嬲唔係跳舞個啲

用Jeremy做例子 佢畀人話咩唔好 佢個態度係虛心學習 表示會改善

而唔係屌返話佢嘅人

買followers

係棒係偏心就唔會擺埋一邊啦
你睇吓邊個企中間邊啲最搶眼先講啦

攞pb內頁一張相嚟講
話你唔係打手唔知有冇人信

咁契仔對腳佔咗一頁
JeremyEdan塊面成日俾人cut咗半邊又點計呀

咁就係打手？
我只係好奇點解從來只係話花蛆偏心契仔, 從來都冇話過佢偏心姜濤或者教主又或者係其他人!?
姜又出埋第三首Solo新曲又唔會話偏心嘅？個個仔都有自己崗位，唔明點解成日話偏心

利申：冇唔鍾意姜濤

早幾頁先講緊 AL Ian MV鏡頭特別多 ...

我地都有講月曆唔可以淨係出姜B教主同契仔
同埋pb大部分係三巨頭呢個問題

除咗Photobook同埋MV最近呢兩樣野，感覺話契仔俾人契左成年

Jeremy 真係好乖

連埋造星係契左年半喇

一直都講緊花蛆係偏心某幾個成員
而契仔之所以係契仔
就係因為佢被偏心而又實力欠奉 態度差
屌姜同契仔solo歌屌左咁撚耐
打手就只會見到人哋屌自己粒仔

陳卓賢唱reflection live 真係好撚柒鳩難聽呀屌你老母成個60歲大伯咁唱三粒字就冇氣完全冇音準可言仲要比佢唱咁撚多句

題外話 條友擦鞋擦到咁好嘔心

講真 live Jeremy都屌打佢啦 人地唱得夠氣過呀腎好多

屌
好嘔心
扮明話比所有人知奶晒花老母同寶姐個閪先上到位

真 今次jeremy同jer 唱reflection都好穩

想嘔

唔想見到佢

如果換免費巴同大王落Mirror
大家會唔會脫粉？

變唯飯，唔會做團飯

其實一定有咁嘅一日
當初都講明Mirror行AKB嗰啲制度

咁我唯有忍痛唔追
Mirror要係佢地12個先係Mirror
缺一不可 多一不可

但花蛆唔係秋元康

依樣真係抵鬧
佢個 子彈上好 完全上唔好
班hellos話咩下次可以做好啲
有機會就係囉 幾多人連一粒字都冇機會唱
係 唱完副歌先唱高音係冇得同Jer前面嗰句直接比較
但係你今日先收到order你唱依句？
難係難 但絕對唔係你可以唱成咁嘅籍口

佢真係需要更多嘅進步去對得住佢依家有嘅嘢
陳卓賢你除咗去日日操肌
可唔可以都去跑步練下氣啊
咁難得上次專業大賽你唔食老本
俾啲成績我哋睇啦！

利申我係hellos但唔會盲撐陳卓賢

好靚仔呂爵安聽日見啦

皮皮聽日見
今晚去嘅玩得開心啲

唱句子彈上好 都可以唱到啲子彈好似跌曬落地咁

你話我盲撐又好點都好我覺得有部分係啲痴線神徒買返黎

聽完係會手震到成個彈匣跌落地咪上唔好

大家今晚玩得開唔開心
定係又有嘢屌

睇moov story好似好正咁
有得傾計 有得selfie
有啲後悔冇買boxset

傾計
Selfie

睇片同相都覺得超正

有畫面

唔好喇掛....唔係之後有講過唔會搞akb制度咩
依家12個人都唔係個個多發展機會
頌加人我會想反枱

重點係使錢係正式場合J仔個感覺係特別唔同既 依啲錢幾多都想使
仲可以光明正大開心share諗起都開心
可唔可以搞得幾場

不要再說了
買唔倒boxset依家企喺九展等緊交收
見倒啲人全部都有飛傾得好開心就嚟喊。。。
有得合照啊媽咪。。。
我睇謝票坐第二排都未影倒😭😭

月曆封底加返全員合照
係咪on9架
咁你點解唔直接轉做封面呀
真係多撚謝

好抵屌就真
我坐中排都覺得好近睇得好清楚
班仔仔又會落台派糖 坐通道位就超爽皮
簽名時間冇趕狗
有足夠時間同佢地傾計自拍

派完福利大家就會忘記個Boxset有幾垃圾

boxset係垃圾
不過老老實實我係為咗個簽唱會先買

原來係咁因為之前冇追開po，一追嗰陣已經契仔咗好一段時間！但係其實我又唔覺得佢實力欠奉(除咗跳舞), Ching 可唔可以講下點解態度差？

我都見到好多人之前成日屌星座撚同因ton ，一樣都唔知發生咩事咁黑大家憎？

對我來講我只會見到佢哋上台表現好定差！呢一年裏面確實有一段時間好似麻麻哋，但係最近又好返好多！而且都見到某啲成員比以前進步咗！

竟然冇趕
見到Story仲有得傾計影相真係奇蹟
希望聽日都係咁就好啦

好想睇教主真人有冇人講下佢今日點

我都想

我都估唔到啲時間預得咁好

有無痴女聽日可以幫我同教主轉達黑色軍裝盧瀚霆好愛你架我會同你喺連登一起走下去

樂仔有冇興趣打返篇契仔潮文 等大家都知道契仔做過嘅好事？

嗰班神徒中女咁撚癲又有錢唔出奇

好想見教主真人 愛得太遲

日後大把機會

我有一排都有留意教主ig followers
我都見有咋外國ac
但係之後有時會見到佢啲follower少咗 而啲外國ac又唔見咗
我嗰時係覺得教主清理咗啲假ac

樂仔只會專心狙擊因ton咋做咩迫人出軌

召喚契仔狙擊手

Agger

教主有班咁為佢瘋狂嘅神徒都夠啦
我唔覺得佢會買followers

啱呀 買followers我哋又fc唔到
神徒真係好有心思整咗扭蛋機
最衰俾viu搶咗頭啖湯

冇需要買
班神徒好撚癲
請嘢比成隊crew食
個IG 11月21號先開
教主人紅招人追擊
利申：死忠

omg!!!欣賞你

真心唔覺得教主咁得閒去買followers
呢啲嘢真係得佢班有心又有錢嘅神徒先會做

今日一場幾長時間？

點解仲未有相同埋video流出冇得去睇吓花絮J下都好聽日嗰啲平安夜可以同佢哋過

好靚仔

想知教主有冇戴con
係佢本身對眼珠淺色定點
成日都好bling咁

今日帶左color con

佢好似由童軍霆就開始成日戴
好靚仔

我都覺
但帶得耐對眼會出紅筋同埋會好乾

今晚第二次演繹reflection得唔得？
有冇人唔夠氣/走音/唔掂？

點解我又係聽到姜濤第二句嗰粒字走咗？係咪專登？

點解有幾位fans定姜糖上完台又上，以為人台下睇唔到唔知道阿？

預咗實有負皮但撇除晒所有其他嘢
有冇人覺得花蛆有唯一一樣野嘢幾好但如果有啲咩活動佢帶情況又許可嘅話佢會好主動比d仔仔停低影相之後又幾有禮貌之前拍男排，見到IG有人Po等佢哋收工。佢同鏡仔會一齊同啲Fans有互動的仔又係咁食嘢之後都有講笑我唔係話寶姐d咩但係佢相比起來講真係好似明白事理多啲係呢方面

契仔響造星2仲要話自己係唔識跳舞
但佢做左跳唱組合成年都夠膽咁講

好心你病就唔好痴咁埋人地到啦
有無衛生常識 會傳染ga

jeremy真心進步左好多睇得出有下過苦工
佢上半年仲要忙拍劇wo
契仔專注唱歌事業都攪到咁

成日話佢操肌
但佢仲係好肥

呢個我認同
睇ig/tg睇到我好羨慕,我都好想同囝囝逐個自拍
窮人淨係買得起一場,希望今日仲有咁好福利啦

咁喺半隊都係dancer嘅grp入面
又真係好難講自己識跳舞嘅
Jer都話自己唔識跳舞啦
而且對於藝人嚟講
識 依個字冇翻咁上下都唔會敢講啦

唱歌同跳唱又係兩回事
所以我係叫佢去練下氣先岀嚟

俾你哋叫得做契仔
點會靜係專注唱歌事業吖
單論工作量 都冇得同其他人比啦

點解覺得佢肥嘅？

真人睇都覺得佢瘦咗
連塊面都尖曬
過鏡肥？

契仔就是原罪啊 得閒要拎出黎屌下 契仔最撚廢又唔努力 Jersdan世界第一！

陳卓賢你同我加油啊！

可能係
電視睇面好圓

睇相而家塊面唔圓啦 之前造星二就真係圓

決賽果晚都好圓...
可能其他人瘦

咁點解唔講學咗一年

定係佢真係無keep住學

睇得出Jer進步咗好多

btw 有冇人覺得佢地髮型都幾悶

無轉換過咁濟

有啲仲係由造星一個陣個髮型到宜家都咁上下

係
你可以話自己只係跳左一年 唔係跳得好好
但話自己唔識跳舞就唔係咁好...

正如....lokman 唱唔好聽都有俾心機去學
但唔會響節目話自己唔識唱...

我都想講呢個

Jer b都成日換髮型㗎一啲都唔悶 又靚仔又可愛

但我感覺冇邊幾個keep死一個髮型喎 佢哋有時都有唔同look

AK 好似無咩點變

AK 都變過兩三次wo

反而我覺得Lokman Alton AL 契仔 姜濤真係無點變

有啲仲場場都係同一種Gel頭方法

lokman 間唔中都變下既

契仔就真係無變

姜b 有少少唔同，但分別唔大

上年話唔識跳都無乜嘢 真係唔識跳

宜家出咗道一年 仲係講自己唔識跳

佢造完星後

除咗學主打歌點跳之外無學過跳舞

跳得唔好唔係最大問題，但受到批評嗰時唔應該拉埋其他人嚟講。

唔識跳唔係籍口，唔識咪努力去學識，而唔係話跳舞我不嬲都唔叻，所以由始至終都係態度問題。

隊長千祈唔好剪短
同埋佢可以紮下辮，變化已經多過好多人

比較返佢狂舞派個 look 同而家
而家有個人特色好多

我覺得教主而家個頭好好多
星一個時剷得太青同頭髮太貼頭，加埋個妝真係有小小炒車

教主有排成日係將兩邊嘅陰屈埋嗰陣仲比兒登女笑佢個頭穿左個窿我都覺得依家個頭好睇啲兒登女都有轉變過幾次但係而家成日set同一個頭⋯希望有時都會變下不過好彩樣靚搭救

我反而鍾意佢造星一決賽到一秒間嗰排個髮型多啲而家啲陰有啲太長咁

佢係一表演就好唔同

All back勁正

教主算係髮型髮色都多變化喎
一秒間小圓頭好可愛
近期的話我私心童軍頭/B1 Fire頭

黎！我做第一個
表白呂爵安Forever世界第一音樂才子讀書人綜藝感極強我真係好鍾意你全個人要同Jerdan 登神 通渠繼續派多啲糖大家素未謀面希望你會記得我個連登名拍劇唱歌跳舞通通

你哋平安夜玩得開心啲

改返個七字痴女名 可能佢地會易記啲

而家改先希望有心唔怕遲

呀！

死啦唔記得密碼改唔到

緊張的QQ安

男排等收工都有得互動咁好㗎？唔怪得成日有fans萬歲劇組，原來可以換來同仔仔互動

同意花姐「利用」完鏡粉，通常會回返啲甜頭。寶姐就一直當fans係狗

童軍頭同Start It
佢而家個頭同姜B一樣咁濟

似咩姜b頭髮長啲厚啲, 又長期菇頭, 始終上年造星個頭最好睇

教主今晚就係童軍括號頭喇

好撚靚仔呀好想同教主過平安夜
我覺得教主啲陰直嘅時候好似好乖巧
其實咩髮型我都鍾意

這些機會

都不是我的
我只係睇ig見到

大三角世界第一！！！！！！！！！！！！

教主頭髮太貼頭唔好睇 而家gel得有啲層次感好睇好多再加埋個妝

好想睇

教主

Push淨係睇相都好好J
佢哋係咪想整三角形？

Form Edan tg group

呂爵安呷醋連環圖
最後嗰張搞唔掂我唔得啦做咩教主唔一齊影姐咁CP就全齊

應該係隔太遠
好掛住鬥嘴小學雞cp

唔係喎，教主掛住食餅

一開頭叫呂爵安搵jer影相 佢話jer好遠啊(其實係因為jer仲未簽完

之後點知jers就黎料出心心
Edan見到就慢慢閃左過去之後瘋狂俾大三角

唔知點解睇相都覺得鏡仔最尾一場特別High

尾場一定勁high 淨係睇佢哋啲ig story都feel到

開心完又要面對現實

痴撚線Jerdan世界第一
我內心爆炸咗一下死咗
痴女們期待你哋更多更詳盡嘅分享

Jerdan Is Real係咪想我High到瞓唔着
-
睇IG有人錄低咗今日Jerb幫Edan買M記
好有愛！

謝謝大家分享是美德
咩事要Jerb幫兒登女買嘢食 仲要又係M記
好可愛好有愛啊
呂爵安雖然係花心大蘿蔔 但始終最愛柳應廷到底點解你可以咁愛佢

依家先改七字會唔會太遲
如果我改恤衫頭巾老虎仔會唔會太花心

今次簽唱會想讚吓viu，比我想像中搞得好 但有啲位可以做好啲，好似簽緊嗰啲鏡粉如果有凳坐會好啲，一嚟避免幾個鏡粉湧埋去一個仔度，冇咁亂，二嚟避免走光。
同埋如果工作人員企喺仔仔後面會好啲，因為有啲簽完/等緊簽名嘅鏡粉喺仔仔簽緊嗰時想影吓佢哋相會因為工作人員同鏡粉企曬喺度而遮住咗仔仔。除咗呢啲其實都ok，thanks you viu。

你有冇睇Jer生日會嘅精華片
Jerdan 世界第一
條片超sweet 又好感動 你會見到佢係眼神之間流露嘅感情

話說噚晚第一次聽聽姜仔唱英文歌，出乎意料地唱得幾好聽
姜仔要唔要考慮唱吓英文歌

冷門版大三角

屌唔記得密碼

冇咩人改名支持老虎仔

其實老虎仔都好吸引架
三個不分排名決定三個用晒

我尋日都係快啲去重新改返

唔係要等一日咩

JERSDAN 世界第一

成晚發生左太多野上台個刻個腦其實超級混亂重點黎先

長文後記

黎聽歌

教主個instagram a/c的確有買粉, 邊個畀錢就唔知
事實上係有粉絲發現後留言畀教主好心提醒, 教主block咗佢兼刪除咗佢個留言
後來呢個人再開一個a/c再同樣留言, 結果教主第二次block佢同刪除留言
此事千真萬確, 下次教主出post可以留意一下, 一開始係真粉畀like,過咗15分鐘至半小時左右開始就一連幾百個假a/c畀like,呢段時間去check睇得最清楚
再過咗幾個鐘,呢堆假a/c就會完全沉底, 所以點解咁多人click入去會話搵唔倒
唔理係神徒幫教主買粉定佢自己買, 教主都係移除呢堆全部外國人名a/c啦, 否則只會畀人笑
呢單嘢圍內知情既人唔少,好多都係因為教主block人而覺得佢身有屎~
重申:如我有半句大話,罰我永遠無得見我粒星~

Jerdan Is Sweet
Jerdan Is Real
Jerdan 世界第一

不得了 呢2日不停派糖 已經不能自拔感謝分享

viu有黑市訪問! 咁岩開住

兒登女望住jerb 的眼神
真係好寵溺
多謝你的相

盧瀚霆我愛你呀

viu下次再搞簽唱會 可唔可以場場都唔同坐位 同埋換過另一套衫啊

瘋狂吹奏盧瀚霆

夠鐘開電視啦

ViuTV奇幻劇集－黑市

隔離有黑市post!

咁我都要瘋狂吹奏楊樂文

隊長你唱阿波羅真係好正呀
進步咗好多呀

兒登女已收到吹奏，並向隊長轉達

辛苦曬隊長呢兩日簽到腰骨痛
仲要對個個fans都咁溫柔

點解無人瘋狂吹奏陳瑞輝

兒登女係鏡仔同連登之間嘅橋樑

皮皮靚仔係known fact

兒登女：你班仆街比我抖下得唔得

鬼叫你成日都mon post俾我地知道

而家即刻吹奏
皮皮好温柔好靚仔
佢好鍾意跳舞 企喺度都會扭下扭下咁
好可愛

冇人吹奏jer b
我要吹奏jer b落七 落得好呀
Jer B喺我心目中係完美的
柳應廷宇宙第一

我愛柳應廷一生一世

當我死架
我愛陳瑞輝

嘩有獎拎
-
我想講呢張相教主真係可以用可愛形容另外有兒登女打打氣Jerb殺食望鏡頭

兒登女可唔可以同皮皮講我地會瘋狂吹奏陳瑞輝

我想問如果真係唔記得左個密碼可以點做

重新set過我都係重set

點set

唔好改啦仲易認

我都要改返個7字吹奏盧瀚霆
係咪要跟返造星II?
但教主全身上下都咁正,無一個造型特別鍾意添
最重要係我唔記得密碼,試到要我聽日先可以再入

柳應廷！
我好愛你啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊！
thanks you兒登女

越嚟越多七字痴女我要做四字痴女

諗清楚，錯三次要等24個鐘

隨意表達對教主嘅愛歡迎你加入 一齊吹奏盧瀚霆

無所謂 痴女嘅精粹係有七隻字就得

連登痴女大家庭

我想讚一下其實簽唱會呢兩日個安排都幾好
每個fans都有時間同仔仔互動、影相、傾計
大家都玩得好開心 咁係值得讚賞Viu嘅

雖然大家畀680都係最主要為咗個簽唱會
但係個boxset嘅質素始終係強差人意
月曆原本啲日子錯Q晒固之然離譜，唔離譜都唔會有得換啦
不過又好搞笑地本身話明淨係可以換返正本唔可以換款
但琴日有部份fans拎住教主封面月曆去到，又可以話冇晒教主款架啦喎
乜唔係應該印返同錯版同等數量一換一架咩

雖然月曆封底加返12人合照
不過換得封底又唔換封面，咁樣補飛大家收唔收貨就心照啦
仲有見到仔仔係咁post返寫真啲漏網之魚
我真係好想知究竟仲有幾多存貨，點解唔可以印多幾頁平均啲呀

係呀簽唱會係玩得好開心值得讚賞
但係希望VIU唔好以為一啖砂糖一啖屎就可以當鏡粉係盲嘅
以後一直都可以公平對待各位仔仔，尊重鏡粉嘅心血同投入就好了

好溫暖啊屌

寫真存貨可能夠佢哋po到下次出寫真

遲啲係咪可以整個list

之前十強記者會之前好似有人整理過

其實係咪可以去消委會投訴
真係好離譜

等mirror電台phone in屌鳩viu

上次打到手斷都打唔倒入去
人都顛

你估viu真係咁好咩 咪又係推啲仔仔出黎還數 唔係鏡粉同佢個月曆沒完沒了

一單真係還一單

想睇教主做啦啦隊

兒登女你好我叫黑裝軍裝盧瀚霆，唔該你幫我同佢講我好愛佢係佢喺連登嘅專業打手
教主我生生世世都是你的人
我們一齊走下去

歡迎加入一齊吹奏盧瀚霆
一齊做理智神徒

我又諗起啲嘢

你好嗎在呼叫我麽
眼鏡恤衫陳瑞輝
藍色西裝楊樂文
藍色西裝柳應廷
藍色西裝陳天翱
黑色皮褸柳應廷
黑色皮褸陳天翱
黑色皮褸張天賦
黑色軍裝盧瀚霆
黑色軍裝崔可迪
皮褸殺手盧瀚霆
呂爵安世界第一
音樂才子陳天翱
眼裡有星星崔可迪
凌晨四點做早操
大埔阿婆豆腐花
入住請how門

榮譽痴女: hi_ran

未update版本黎

咩
我唔會改名架

又可以加名啦

到依家都唔明 明明我就唔係七字點解都有名

因為你第一個自爆勇氣可加

因為你嘅本質係痴女

2:28開始...啦啦隊嚟喇~~~
教主你呢年都好努力,通左好多晚頂架!!

好得意
教主好快都會到你攞獎加油

仲記得之前鏡粉勁鬧本calendEr & pb時，花姐出左個story “my job is...”

何解今次又咁緊張出story幫姜澄清呢
係咪好驚條水喉斷左

其實教主都攞咗專業大獎,不過無人理之嘛

我地識欣賞就夠

有人post左出嚟

個紙袋扁架喎都拎哂禮物出黎啦
講真咁多箱禮物 有工作人員處理分類好正常
但要處理得好d，而家姜b又要道歉

個post都無埋

咁幾時到Jer b

唓～黃埔船電台頒嗰啲獎，一向都唔知點解㗎啦，將D字眼改一改，又一個獎，淨係研究個獎項名已經要花好多腦力

佢個名起得衰
人氣偶像獎 同 我撐新人獎
字面上點睇都似係 分別投票岀嚟

佢啲獎不嬲都冇公信力咖啦
不過有個獎揸喺手又真係開心啲嘅

班人真係冇腦架喎 扔都扔得有技巧啲啦
但只係得姜b係咁？其他鏡仔有冇事

我呢

sor7左未update。睇漏

岩先見到叱咤繼續搞 mirror會唔會出現呢？

希望會本身今年買到飛現場睇但無辦法
睇唔到真人 望下電視都好

你好嗎在呼叫我麽
仲有邊個未登記
眼鏡恤衫陳瑞輝
藍色西裝楊樂文
藍色西裝柳應廷
藍色西裝陳天翱
黑色皮褸柳應廷
黑色皮褸陳天翱
黑色皮褸張天賦
黑色軍裝盧瀚霆
黑色軍裝崔可迪
皮褸殺手盧瀚霆
呂爵安世界第一
音樂才子陳天翱
眼裡有星星崔可迪
崔可迪不凍我不凍
凌晨四點做早操
大埔阿婆豆腐花
入住請how門
哈利波波兒登女

榮譽痴女: hi_ran

仲有我呀

可以update返做黑色皮褸神MC
醒起仲有不再閪面陳卓賢

講起新城個獎就好嬲

明顯有人係垃圾筒摷出來影

唔怪得果日咁多攝影機

好心扔果陣用個袋袋好晒先扔啦

係喎，啱啱好係MG韓國組合，今星期係咪迎接新一年，還是全員去領獎。

Mirror自己都冇叫人投。

不過依啲嘢唔係應該fans自發聚埋傾咩？
Mirror自己叫人投咪搞到好似R獎咁

我見新城星期六下晝仲有頒獎禮 應該未頒晒姐
Mirror成個channel係新城 唔會無獎掛

除左造星，Viutv好似未試過做廠live?! 佢地唔播Mirror個澳門show，但播香港除夕倒數唔知係咩黎。

澳門show有直播睇

條友唔係Mirror團員，請唔好放佢喺哩度。

會，投票、俾錢唔好預我，會落埋佢地袋不了。

可能本來唔係咁，但boxset衰左要補鍋，等大家忘記左唔好再鬧。

個場其實有幾多人到？

1000除4 應該250？
我見一行好似去到31定32
最後好似係H

咁唔怪得知好似好近
咁少人

post同story喎，叫fans投票支持好正常，點會係R獎?!

唔好講哩D，2個都不接受。

岩呀 你話mirror追到我都覺有機會
契仔追到就真係無乜可能囉
所以咪解釋到點解永遠只有契仔先叫做契仔囉

所以我幾時都覺得花姐咁攬佢真係害死佢

叫佢唱呢句

Same

咪好似林鄭死攬班黑警一樣 異曲同工之妙

留一留名等下次一次過更新

俾連登登出左一日之後終於返到黎

歡迎你加入七字痴女大家庭

hiii 今日新改名

姜糖好多都係太年輕或者唔年輕

隊長好呀 雖然兒登女都好好但係呢度需要有人吹奏一下隊長

Mirror係新人

除左哩個投票外，唔明Mirror點解唔得勁爆新人。

睇埋28號個頒獎禮點先
新城好鍾意改下個名叫新人王又多個獎咁
唔好跟車太貼住

尤其俾680冇簽唱會果D。

有friend識新城staff爆料
哩個獎本身就係比錢先有
本身係Mirror + 姜濤
但花姐最尾要求係姜 + ian

Mirror係垃圾 契仔係無敵

花老母你咁樣唔係偏心咩叫偏心

但卡仔、盒仔好靚，仲有多啦A夢，可唔可以留起D啊。寫左字既卡都扔，都唔知有冇睇過，慘。其實禮物係邊個送都唔知，就係收左一堆野。

咁多fans我諗就算寫晒署名可能姜都唔知係邊個卡呀盒呀嗰啲就算幾靚都可能留唔到，除非姜b屋企住豪宅或者租迷你倉

姜濤得果個唔係投票獎，Mirror點會冇獎。

花蛆其他十個唔係成員黎

你過幾日就知 賭乜都得

我都覺得係 新城咁鐘意super分豬肉
嗰日夜晚仲有電台live 應該點都有啲表示嘅

Viu有咩?

成日好悶
之後喺度諗Mirror角色定位

有d諗唔到我會唔會太無聊

仲有哩個
ASAP即係冇行了，會唔會有跳舞歌勁爆獎?

mon post 狗決定加入七字痴女大家庭
同大家一齊花痴

唔係
上澳廣視個網睇Live

大蘿蔔上水啦

jerdan宇宙第一

jerdan同_ _ _ _都係世界第一

俾人洗左腦好癲
仲有冇廣告商搵jerdan拍野 已經有個tag等緊

陳瑞輝

hi 大蘿蔔2代

登神 通渠？

大家覺得我個名如何
有冇成為痴女嘅條件

我buy通渠
大三角加無盡輝

見到你個名就諗起24 25嗰兩日viu出面成幅牆都係呢張相

我有一張

太遲去拎唔到